屈福特新星叫雞時不舉求回水被捕

屈福特新星艾錫瑟薩斯未紅先驕，日前被踢爆涉嫌食「霸王餐」，遭到英國警方拘捕。

年僅21歲的尼日利亞快馬艾錫瑟薩斯（Isaac Success）去年加盟屈福特，上季英超披甲17場，周薪3萬鎊，日前被英國《太陽報》揭發醜聞。據知，瑟薩斯早前前往酒店向4名性工作者支付2000鎊肉金，但因興奮過度，喝了2支愛爾蘭威士忌，導致性功能失調，由始至終也沒跟其中一人進行性交易。 因此，瑟薩斯決定惡人先告狀，爭取拿回2000鎊肉金，雙方爭持不下，最後警方到場，把前者拘捕，其中一名性工作者Alexis Domerge受訪時大爆細節。 「90分鐘時間，他吹噓自己的性能力很強，向我們每人付了500鎊，但他已無法勃起，於是要求拿回金錢。」Domerge不屑表示。

2&b既同鄉

重點變左25b

同佢唔熟...

90分鐘，他吹噓自己射門能力很強.........

一J難敵4對波

4隻雞呀

25

success

success扯旗失敗

英國雞咁貴

臘腸狗

有幾撚success呀?

Success

計返都平過香港ptgf

一隻要成500
響香港叫到搖搖欲墮都得

500d質素

500鎊夠HG雙飛啦

@牙蓋

仲叫Success

Fail

實比隊友笑不舉

一個星期幾萬鎊慳個2000...